屌你老味原來三哥同黃宗澤都拍呢d抖陰片

無啦啦彈出嚟以為有人扮tvb劇情，點知真係呢幾條

智商倒退

阿蛇好正

應該係套使徒行者3
一邊見中国明星拍呢d片多人睇，而家走去拍
咪分明自降身價
tvb仲有咁多中国人睇咪因為以前出名加上好似高級d，遲d出現多d喺中国，相信好快d人會睇厭

屌你諗住入嚟睇譚仔三哥
點知屌你得苗僑偉三哥

救樓主老母

正想講

你係咪覺得自己好撚風趣